【概要】
・baseフォルダはゲーム譜面の元データを集めたものです。
・制作者専用のデータなので、スルーしていただいて構いません。

【内容】
・下位難易度譜面を作る際、上位難易度譜面の一部を削って制作することが多いです。
　(例：Regular譜面を作る時はExpert譜面を基に制作する。)
・下位難易度譜面制作する際、上位難易度譜面から削るノーツは一時的にオートノーツに移動させテストを行います。
・最終的には、邪魔なノーツ音になるので削除しますが、これはその削除前のデータです。
・難易度調整時に追加する時に利用してください。
